有冇人依排發夢都夢見自己去咗發夢

依排好攰早咗瞓，成日夢見自己去咗發夢，去到最後唔知點解去咗澳洲，但就係地鐵比一班人圍毆，結果扎醒左（次次都好彩自己真係發夢）